有皮樓既人請入一入嚟

想問咁多位巴打，咁樣算唔算爛？我驚佢遲下越加嚴重，可能其他皮都跟住甩，想問應該點算？
同埋係點樣保養皮樓？啲人話又要抹油又剩，如果唔係會爛，但我上年買咗呢件嘢，除咗冬天有着，4月到而家都無用油抹過，又無吸濕，件皮褸會唔會係因為咁，所以有小小裂？err，佢寫話係綿羊皮嚟
唔想佢爛有無人解答到我

褸

sor for打錯字

認真？我見話甩色，有啲殘就話先型，但有小小皮甩出嚟都算當入去係甩色嗰種？

我驚佢包尾變成咁

多過係型

ching，咁都仲話係型啫，上面爛灑喎，唔係甩色咁簡單
同埋ching係咪都有着皮褸？

皮野不嬲要做保養，抹油，自己上網睇，大把人教
太耐唔用會乾裂

乾裂咗有無得救
定係我咁細忽，唔使理
我想問係咪有分專for皮褸既油？定係係油都得？日本城啲油ok？唔得既大概邊度有得買？普通超巿都有定係要去專門店買？

貂油
我唔係專家，只能答你我所知
有個皮袋太耐無用又無保養裂左，最後救唔返
可以俾人搞既，但個袋唔算太貴就算
你search 貂油就得，睇埋youtube d 人教
唔關你裂得小定大事，皮野始終係要做保養，無得唔理

第二張相唔係真皮
係PU

City super 有

我喜歡YSL的皮褸多過Bauhaus的皮褸，不過有D貴，你通常買咩牌子的leather jacket? The leather jackets in YSL come in five sizes: extra small, small, medium, large and extra large. Their jeans 👖come in many sizes. These jeans 👖aren't my size. They aren't my cousin's size either. This pair of jeans 👖is a size thirty eight. Do you have these trousers 👖in a size thirty one? I take size thirty one in trousers 👖whereas my cousin is a size thirty five in jeans. However, I would like to try a size thirty one pair of jeans 👖and a sise thirty three pair for size. If both pair aren't my size, can they be cut to size? If not, I'll need to get them cut to size elsewhere. What's your dress 👗size? What shoe 👞size does your uncle take? What blouse 👚size is your cousin's husband? I wanna try this leather coat 🧥in a smaller size. Do you have it in a smaller size because I think it's one size or two sizes too big? I need a smaller size. My sister has just tried it on and it's the right size. This branch doesn't have the sky blue shirt 👔in my size so I'll have to visit another branch. My friemd Chloe Deschanel takes a size eight in skirts and a size nine in shoes🥿👠👡. She's a medium size in t-shirts 👕while I generally wear a large size. A notice in the shop says "If you spend over three thousand dollars 💵💰💳🧾in a single transaction, you get a pocket-sized mirror as a free gift." I'm gonna make Chloe a gift 🎁of a blouse, a bikini 👙and a pair of mom shorts along with the pocket-size mirror.